香港飛杜拜搭邊間航空公司較安全?好驚啲回教徒

正評搭國泰：俾面大陸唔郁佢
負評Fly emirates ：俾面奧斯爾唔郁佢

Thanks

CX同EK都安全啦
邊間平咪搭邊間

唔好去社拜

Why？

CX好多強國人

驚閪咩屌

屌你讀下可蘭經咪冇事囉，可能

真唔真?我識用阿拉伯文背第一章

EK都有
避唔到

回樓主:
唔洗驚......

搭因航死全家

杜拜遊客區好多強國人

用阿拉伯文背多幾章，唔遇上無差別殺戮遊戲應該可以保命。